其實你地知唔撚知咩叫連儂牆呀

連儂牆既目的就係比對家破壞完, 我地修補翻, 佢地再拆, 我地再修補

屌你老母企係到守係完全破壞左連儂牆本身有嘅意義

總之, 星期六日唔好留係屋企做鍵戰(文宣組除外)

香港人加油

宜貼不宜死守

為幾張爛鬼紙本末倒置
廢到冇得再廢
咁鍾意光環 死全家又好 跳樓都好啦
攬住個光環去到2047囉

目的係等俾人拆之後修補
知唔知咩叫做目的

推

真心
夜晚收工貼完咪由得佢地搣囉
第二日早啲起身落樓下又痴過
定期換新紙上去又唔洗因為落雨濕氣重整到啲紙溶溶爛爛

新鮮每一天

冇錯 上wiki睇下啦
連儂牆就不停俾人破壞 再不停俾人修復 代表對方點都滅唔到聲
最好拍埋片
影住d廢老廢中嘅破壞 令大家同仇敵慨
影住大家重建連儂牆 鼓舞大家
咁玩先發揮到連儂牆最大效用

成日見有人開post話邊度要人守真係覺得on9

推到啲守牆嘅人都睇到
係, 兄弟爬山, 各自努力, 但乖啦, 可以用個更efficient同effective既方法爬㗎

齋貼唔守 撕一貼十

希望大家唔好標籤廢中廢老，九龍灣幫手睇住連儂牆嘅就係一班義務長者，當然要同佢哋講，有人拆牆主要係拍片，將藍屍嘅醜行公諸於世。

岩, 所以唔洗刻意整太靚, 低成本爛左再起番

請停止再用講反話/失敗論/發悔氣 等方式呼籲！

呼籲一下，請唔好再互屌啦好嗎？

黃背心就係咁運動失敗，仲比人重推政策

到果日已經無人想再出去啦

其實memo 呢家野好閒，唔痴東邊咪痴西邊，唔使死守，大家都唔介意重新寫過啲memo , 但唔想見到有人因為守住個連儂牆而受傷